唔好問點解要衝 因為雨傘後你後悔左幾多年？

6月12日班黑警既嘴臉 依一世都唔會忘記
打落示威者到從不手軟 催淚彈直接射落人群中間 槍口直接打頭
唔好同我講佢地係到維持治安 佢地只係想打死班示威者 係惡魔
林鄭道歉 可以對住鏡頭笑 記者問題一樣都無答到
李家超 盧一哥 唔關佢地事 可笑至極

5年過去左 雨傘當時期 我都以為係我地勝利 和理非係勝利關鍵
原來係自己太天真 我唔想幾年後再後悔

6月21日 要寫上香港民主既新一頁

今次大家要明白 我地對抗既仲係腐敗既警權 依場杖唔係單單係對政府不滿咁簡單

真，自從雨傘後個世界變咗黑白

係時候一雪五年前金紫荊之恥

曾經一刻 我真係以為贏左
但原來100+200萬人都唔夠6月12日一日咁重要

雨傘一盤散沙
今次大家要團結

加油